{
    "Draw Health Bar": {
        "Aimed Ped": "瞄准",
        "Players & Peds": "玩家与NPC",
        "Players": "玩家",
        "Peds": "NPC",
        "Disable": "禁用"
    },
  "Trolling": {
    "Cage": "套笼子",
    "Shake Camera": "摇晃镜头",
    "Damage": "远程攻击",
    "Ram Player": "载具冲撞",
    "Flame Loop": "火焰循环",
    "Water Loop": "水柱循环",
    "Attacker Options": "攻击者选项",
    "The player is in interior": "玩家在室内",
    "Enemy Vehicles": "发送载具攻击 1",
    "Rain Rockets": "火箭雨",
    "Trolly Vehicles": "发送载具攻击 2",
    "Piggy Back": "骑他肩膀",
    "Kill With Orbital Cannon": "用天基炮杀死",
    "Creeper Clown": "自爆小丑",
    "Send Mugger": "派遣劫匪",
    "A mugger is already active": "您已经派遣劫匪",
    "Send Mercenaries": "派遣雇佣兵",
    "Mercenaries are already active": "您已经派遣雇佣兵",
    "Rain Rockets (owned)": "火箭雨 ( 拥有 ) ",
    "Custom Explosion": "自定义爆炸",
    "Hostile Traffic": "附近载具撞他",
    "Rape": "强奸他",
    "Spawn a clown that runs to the player and explodes when nearby": "生成一个跑向玩家并在附近爆炸的小丑",
    "Send Trolly Vehicle": "发送敌对载具",
    "Kamikaze": "神风敢死队 ( 发送飞机撞击 ) ",
    "Hostile Peds": "附近NPC打他",
    "The player won't see you attached to them": "玩家不会看到你依附于他们"
  },
    "World": {
        "Jumping Cars": "周围载具原地跳",
        "Highlight Muggers": "突出显示抢劫者",
        "Angry Planes": "愤怒的飞机 ( 飞机环绕攻击自己 ) ",
        "World": "世界选项",
        "Draw Health Bar": "绘制健康拦",
        "Auto Kill Enemies": "自动杀死敌人",
        "Kill Enemies": "杀死敌人"
    },
    "Wardrobe": {
        "Classes": "类型",
        "Texture": "质地",
        "Hat": "帽子",
        "Hair": "头发",
        "Task \/ Armour": "任务/甲",
        "Legs": "腿",
        "Earwear": "耳饰",
        "Beard \/ Mask": "胡子/面具",
        "Accesories \/ Tops": "配件/上衣",
        "Decals": "贴花",
        "Bracelet": "手镯",
        "Teeth \/ Scarf \/ Necklace \/ Bracelets": "牙齿/围巾/项链/手镯",
        "Hands \/ Back": "手/背",
        "Type": "类型",
        "Watch": "手表",
        "Head": "头",
        "Torso 2": "躯干2",
        "Gloves \/ Torso": "手套/躯干2",
        "Shoes": "鞋"
    },
    "Handling Editor": {
        "Save": "保存",
        "User vehicle not found": "未找到用户车辆",
        "Load": "加载",
        "Saved Files": "保存的文件",
        "Handling Editor": "载具数据编辑器",
        "Vehicle": "车辆",
        "Save canceled": "载具数据保存取消",
        "Tutorial": "教程",
        "Delete": "删除",
        "Handling data successfully saved": "载具数据保存成功",
        "Handling data successfully loaded": "载具数据加载成功"
    },
  "Weapon": {
    "Shoot two entities to attract them to each other": "射击两个实体以吸引他们",
    "Launch Guided Missile": "发射导弹",
    "Vehicle Paint Gun": "彩蛋枪",
    "Magnet Entities": "磁铁实体",
    "Applies a random colour combination to the damaged vehicle": "射击车辆应用随机颜色组合",
    "Teleport Gun": "传送枪",
    "Valkyire Rocket": "女武神火箭",
    "Superpunch": "超人模式",
    "Bullet Speed Mult": "子弹速度倍增",
    "Allows you to change the speed of non-instant hit bullets (rockets, fireworks, etc.)": "允许你改变非瞬发子弹(火箭、烟火等)的速度",
    "Weapon": "武器选项",
    "Set Weapon Bullet": "设置武器子弹",
    "Set Magnet Gun": "设置磁铁枪",
    "Bullet Changer": "子弹效果",
    "Magnet Gun": "磁力枪",
    "Airstrike Gun": "空袭枪"
  },
  "Bg Menu": {
    "Teleport Members to Me": "将保镖传送到面前",
    "Bodyguard saved": "模型已保存",
    "Online Only": "仅限在线",
    "Weapon": "武器",
    "Delete Members": "删除已生成保镖",
    "Hate Everyone": "恨所有人",
    "Relationship Group": "关系组",
    "Appearance": "外貌",
    "Hate Players, Like Cops": "讨厌玩家 , 就像警察一样",
    "Group Formation": "保镖队形",
    "Line": "横排排列",
    "Save canceled": "已取消保存模型",
    "Invincible": "保镖无敌",
    "Teleport to Me": "传送到我",
    "Group": "保镖设置",
    "Saved": "已存模型",
    "Dislike Players, Like Cops": "不喜欢玩家 , 喜欢警察",
    "Spawned Bodyguards": "已产生的保镖",
    "%s has an invalid outfit: %s": "%s的服装无效",
    "Default Weapon": "保镖的默认武器",
    "Spawn": "生成保镖",
    "Spawned": "生成已存模型",
    "Delete File": "删除已存模型",
    "Save": "保存到已存模型",
    "Hate Players, Like Gangs": "讨厌玩家 , 喜欢黑帮",
    "You reached the maximum number of bodygards": "你达到了保镖的最大数量",
    "Like Players": "喜欢玩家",
    "Circle": "环形围绕",
    "Bodyguards Menu": "保镖菜单",
    "Invencible": "无敌",
    "Unknown": "未知",
    "Delete": "删除",
    "Arrow": "竖排排列",
    "Clone Myself": "克隆自己",
    "Freedom": "自由队形",
    "Clone": "克隆的保镖",
    "Like Players, Hate Player Haters": "喜欢玩家 , 又讨厌玩家",
    "Dislike Players, Like Gangs": "讨厌玩家 , 喜欢黑帮"
  },
    "Settings - UFO": {
        "Disable Player Boxes": "禁用显示框",
        "Makes the tractor beam to ignore vehicles with non player drivers": "使牵引光束忽略非玩家驾驶员的车辆",
        "Target Only Player Vehicles": "仅限目标玩家载具"
    },
    "UFO": {
        "UFO": "UFO",
        "Drive an UFO, use its tractor beam and cannon": "驾驶UFO，使用它的牵引光束和天基炮",
        "Military UFO": "军用UFO",
        "Alien UFO": "外星UFO"
    },
    "Misc": {
        "Disabling passive mode": "禁用被动模式",
        "Search": "搜索"
    },
    "Trolling - Trolly Vehicles": {
        "Bandito Weapon": "特殊RC匪徒攻击方式",
        "Mine": "感应地雷弹药类型",
        "Invincibles": "敌对载具无敌",
        "Delete": "删除敌对载具",
        "Send Armed Bandito": "派特殊RC匪徒",
        "Count": "生成载具数量"
    },
    "Weapon - Shooting Effect": {
        "Set Shooting Effect": "设置拍摄效果",
        "Clown Flowers": "小丑花",
        "Clown Muzzle": "小丑枪口",
        "Shooting Effect": "射击效果"
    },
    "Services": {
      "Instant RC Tank": "即时遥控RC坦克",
      "Services": "线上服务",
      "Instant Nano Drone": "即时 纳米无人机",
      "Instant RC Bandito": "即时遥控RC匪徒",
      "Request Luxury Helicopter": "请求 豪华直升机"
  },
  "Labels": {
      "Got an invalid character, try again": "无效字符输入，请重试",
      "Enter the value": "输入值",
      "Enter the file name": "输入文件名",
      "The value must be a number, try again": "该值必须是数字，请重试",
      "Type the word to search": "输入要搜索的类型"
  },
  "Vehicle - Teleport": {
    "TP to Fort Zancudo": "载具传送到桑库多堡",
    "TP to Ocean": "载具传送到海洋",
    "TP to Me": "载具传送到我",
    "TP to Waypoint": "载具传送到导航点",
    "TP to Prision": "载具传送到监狱"
  },
  "Vehicle": {
    "Airstrike Aircraft can be used in planes and helicopters": "本模式仅用于飞机和直升机",
    "Airstrike Aircraft": "飞机空袭模式",
    "Engine Always On": "引擎始终开启",
    "Vehicle Instant Lock-On": "载具即时锁定",
    "Vehicle": "载具选项",
    "Press ~%s~ to use Airstrike Aircraft": "按~%s~使用空袭飞机",
    "Use any plane or helicopter to make airstrikes": "使用任何飞机或直升机进行空袭",
    "Vehicle Weapons": "载具武器",
    "Target Passengers Ability": "允许攻击乘客",
    "Target Passengers": "目标乘客"
  },
  "Player - Vehicle": {
    "God Mode": "载具无敌",
    "Freeze": "载具冻结",
    "Upgrade": "载具升级",
    "Burst Tires": "载具爆胎",
    "Acrobatics": "载具杂技",
    "Failed to get control of the vehicle": "无法控制车辆",
    "Repair": "载具修理",
    "Invisible": "载具隐形",
    "No waypoint found": "未找到导航点",
    "Apply Radom Paint": "随机车漆",
    "Boost Forward": "载具向前",
    "Child Lock": "载具上锁",
    "Catapult": "载具上天",
    "Teleport": "载具传送",
    "Kill Engine": "破坏引擎",
    "Vehicle": "车辆选项",
    "Clean": "载具清洁"
  },
    "Trolling - Attacker Options": {
        "Spawn Attacker": "生成攻击者",
        "Set Weapon": "设置武器",
        "Clone Player (Enemy)": "克隆玩家 ( 敌人 ) ",
        "Count": "攻击者数量",
        "Send Police Car": "派一辆警车",
        "Stationary": "静止攻击者",
        "Enemy Chop": "发送小查攻击",
        "Invincible Attackers": "无敌攻击者",
        "Delete Attackers": "删除攻击者"
    },
    "Forcefield": {
        "Destroy": "破坏",
        "Set Forcefield": "设置力场",
        "Forcefield": "力场",
        "Push Out": "推出去"
    },
  "Weapon - Hit Effect": {
    "Starburst FW": "星爆固件",
    "Clown Explosion": "小丑爆炸",
    "Alien Disintegration": "外星人瓦解",
    "Only works on some effects.": "仅对某些效果有效",
    "Clown Flowers": "小丑花",
    "Ground Burst FW": "地爆固件",
    "Clown Muz": "小丑穆兹",
    "Colour": "颜色",
    "Set Effect": "设置效果",
    "Fountain FW": "喷泉",
    "Hit Effect": "命中效果",
    "Clown Appears": "小丑出现",
    "Trailburst FW": "步道爆裂固件"
  },
  "Settings - Controls": {
    "Press ~%s~ to use Airstrike Aircraft": "按~%s~使用空袭飞机",
    "Airstrike Aircraft": "空袭飞机",
    "Vehicle Weapons": "车辆武器",
    "Press ~%s~ to use Vehicle Weapons": "按 ~%s~ 使用载具武器",
    "Controller": "控制器",
    "Keyboard": "键盘"
  },
    "Vehicle - Acrobatics": {
        "Ollie": "载具向上跳",
        "Heel Flip": "载具向上360°翻转",
        "Double Kick Flip": "载具向上360°两次翻转",
        "Kick Flip": "载具向上360°低翻转"
    },
  "Self - Trails": {
    "Colour": "轨迹颜色",
    "Trails": "轨迹显示"
  },
  "WiriScript": {
    "Join us in our fan club, created by %s": "加入我们由 %s 创建的粉丝俱乐部",
    "Show Credits": "显示制作人员名单",
    "Join %s": "加入 %s"
  },
    "Weapon - Magnet Gun": {
        "Chaos Mode": "混沌模式",
        "Smooth": "光滑模式"
    },
    "Player": {
        "Trolling & Griefing": "恶搞选项",
        "Create Spoofing Profile": "创建虚假信息配置文件",
        "Friendly Options": "友好选项",
        "Online Players": "战局玩家"
    },
    "Weapon - Vehicle Gun": {
        "Set Into Vehicle": "进入车辆",
        "The model is not a vehicle": "您输入的车辆英文名不正确 !",
        "Set Vehicle": "设置车辆",
        "Type the vehicle's name": "输入其他车辆的英文名",
        "Custom Vehicle": "其他车辆",
        "Vehicle Gun": "车枪"
    },
    "Friendly Options": {
        "Explodes any player who kills them": "炸掉杀死玩家的凶手",
        "Kill Killers": "杀死凶手"
    },
  "Trolling - Damage": {
    "Spectate": "观看玩家",
    "Firework": "烟花发射器子弹",
    "Molotov": "投掷汽油弹",
    "Choose the weapon and shoot 'em no matter where you are": "无论您身在何处，都可以选择武器类型并攻击它们",
    "EMP Launcher": "电磁脉冲发射器子弹",
    "Up-n-Atomizer": "原子能子弹",
    "Heavy Sniper": "重型狙击子弹",
    "Taze": "电击枪子弹"
  },
    "Trolling - Enemy Vehicles": {
        "Gunners Weapon": "秃鹰枪手武器",
        "Send Enemy Vehicle": "发送敌对载具",
        "Minitank Weapon": "迷你坦克武器",
        "Invincible": "敌对载具无敌",
        "Count": "生成载具数量",
        "Delete": "删除敌对载具"
    },
  "Settings": {
    "Stand Notifications": "Stand通知",
    "Vehicle Gun": "车枪",
    "Display Health Text": "显示当前生命值",
    "Disable Vehicle Preview": "禁用车辆预览",
    "Update Translation": "更新翻译",
    "UFO": "UFO",
    "Returns to Stand's Notification system": "返回Stand通知系统",
    "File %s was created": "文件 %s 已创建",
    "Settings": "脚本设置",
    "Create New Translation": "创建新翻译",
    "If health is going to be displayed while using Mod Health": "如果在使用MOD Health将显示生命值",
    "Language": "语言",
    "Show Intro": "节目简介",
    "Creates an updated translation file": "创建一个更新的翻译文件",
    "Health Text Position": "生命值文本位置",
    "Would you like to restart the script now to apply the language setting?": "创建翻译模版",
    "Creates a translation template": "控制",
    "Controls": "控制选项"
  },
  "Vehicle - Vehicle Weapons": {
    "Vehicle Lasers": "辅瞄激光",
    "Makes the Advanced Homing Missiles to ignores friends": "使用制导导弹忽略朋友",
    "Homing Missiles: Ignore Friends": "制导导弹:忽略朋友",
    "Press ~%s~ to use Vehicle Weapons": "按 ~%s~ 使用载具武器",
    "Vehicle Weapons": "载具武器",
    "Allows you to use homing missiles on any vehicle and shoot up to six targets at once": "允许您在任何车辆上使用制导导弹并同时射击多达六个目标",
    "Advanced Homing Missiles": "制导导弹",
    "Max Number Of Targets": "最多同时射击目标",
    "Set Vehicle Weapons": "设置车辆武器"
    
  },
    "Vehicle Effects": {
        "Alien Impact": "外星人冲击",
        "Set Vehicle Effect": "设置载具效果",
        "Alien Disintegration": "外星人瓦解",
        "Firey Particles": "火焰粒子",
        "Vehicle Effects": "载具效果",
        "Clown Appears": "小丑出现",
        "Blue Sparks": "蓝色火花"
    },
    "Spoofing Profile - Crew": {
    "Name": "虚假帮会名称",
    "ID": "虚假帮会ID",
    "None": "没有任何",
    "Tag": "帮会名称缩写",
    "Alternative Badge": "替代微章",
    "Motto": "帮会座右铭"
    },
    "Homing Missiles - Whitelist": {
      "Whitelist": "白名单",
      "Friends": "游戏好友",
      "Organization Members": "组织成员",
      "Crew Members": "帮会成员"
    },
    "Autopilot - Driving Style": {
        "Rushed": "冲",
        "Set Custom Driving Style": "设置自定义驾驶风格",
        "Presets": "预设",
        "Stop Before Peds": "在NPC之前停止",
        "Take Shortest Path": "走最短的路",
        "Avoid Objects": "避免对象",
        "Ignore Lights": "忽略灯光",
        "Avoid Peds": "避免NPC",
        "Stop At Traffic Lights": "停在红绿灯处",
        "Avoid Empty Vehicles": "避免空车",
        "Stop Before Vehicles": "停在车辆前",
        "Custom": "风俗",
        "Reverse Only": "仅反向",
        "Avoid Traffic": "避开交通",
        "Ignore All Pathing": "忽略所有路径",
        "Normal": "普通",
        "Ignore Roads": "忽略道路",
        "Default": "默认",
        "Avoid Vehicles": "避开车辆"
    },
  "Spoofing Profile": {
    "Profile moved to recycle bin": "配置文件已移至回收站",
    "%s is an invalid profile: %s": "%s是无效的配置文件：%s",
    "Type the profile's RID": "输入虚假的RID",
    "Type the profile's name": "输入虚假的R星个人资料名称",
    "RID": "虚假RID",
    "Click to restore": "点击恢复已删除配置",
    "Crew": "虚假帮会信息内容",
    "Crew Spoofing": "虚假帮会信息",
    "Spoofing Profile": "虚假信息",
    "Name and RID are required": "名称和虚假RID为必填项",
    "Proofile enabled": "启用个人资料",
    "RID must be a number": "虚假RID必须是数字",
    "Spoofing Profile disabled": "虚假信息配置文件已禁用",
    "You are not using any spoofing profile": "您没使用任何虚假信息配置 !",
    "Recycle Bin": "回收站",
    "Save Spoofing Profile": "保存虚假信息配置",
    "Enable Spoofing Profile": "启用虚假信息配置",
    "Add Profile": "添加虚假信息",
    "Open Profile": "打开 R星个人资料",
    "Delete": "删除当前配置文件",
    "Disable Spoofing": "关闭虚假信息",
    "Spoofing Profile saved": "已保存虚假信息配置文件",
    "Name": "虚假名称",
    "Profile already exists": "配置文件已保存",
    "ID": "ID",
    "None": "没有任何",
    "Tag": "标签",
    "Alternative Badge": "替代微章",
    "Motto": "座右铭"
  },
    "Trolling - Custom Explosion": {
        "Invisible": "无形的",
        "Explode": "爆炸",
        "Explosion Type": "爆炸类型",
        "Loop Speed": "循环速度",
        "Silent": "无声的",
        "Owned Explosions": "拥有的爆炸",
        "Explosion Loop": "爆炸循环"
    },
  "Trolling - Cage": {
    "Stunt Tube": "特技管道",
    "Tall": "高的",
    "Small": "小的",
    "Automatic": "自动",
    "Fence": "栅栏",
    "<C>%s<\/C> was out of the cage": "<C>%s<\/C> 出笼了"
  },
    "Vehicle - Autopilot": {
        "Speed": "速度",
        "Set a waypoint to start driving": "设置一个导航点开始驾驶",
        "Autopilot": "自动驾驶",
        "Driving Style": "驾驶风格"
    },
  "Protections": {
    "Anticage": "反套笼子",
    "Protections": "保护选项",
    "Highlight Muggers": "显示 : 劫匪",
    "<C>%s<\/C>'s guided missile is ~r~nearby~s~": "<C>%s<\/C>'s 导弹是 ~r~附近~s~",
    "<C>%s<\/C> is using a guided missile": "<C>%s<\/C> 正在使用导弹",
    "<C>%s<\/C> is flying a drone": "<C>%s<\/C> 正在驾驶无人机",
    "<C>%s<\/C>'s drone is ~r~nearby~s~": "<C>%s<\/C>'s 无人机是 ~r~附近~s~",
    "Cage object from <C>%s<\/C>": "笼子物体来自 <C>%s<\/C>",
    "Notifies when a player is flying a drone or launched a guided missile and shows it on the map when nearby": "当玩家驾驶无人机或发射导弹时发出通知，并在附近地图上显示",
    "Drone\/Missile Detection": "无人机 \/ 导弹探测"
  },
  "Self": {
    "Press ~%s~ and ~%s~ to use Force": "按 9 和 6 使附近载具上升或下降",
    "Force": "力量",
    "Press ~%s~ ~%s~ ~%s~ ~%s~ to use Carpet Ride": "按 ~%s~ ~%s~ ~%s~ ~%s~ 使用地毯骑行",
    "Refill Armour": "补充护甲",
    "Explode Myself": "自爆",
    "Combustion Man": "瞄准爆炸",
    "Instant Bullshark": "即时牛鲨",
    "Refill Health in Cover": "躲在掩体后迅速恢复健康值",
    "Carpet Ride": "地毯飞行",
    "God Finger": "神指",
    "Set Max Health": "设置最大生命值",
    "Undead Offradar": "NPC隐匿",
    "Mod Max Health": "显示人物最大生命值",
    "Press ~%s~ to use Combustion Man": "按 ~%s~ 使用 瞄准爆炸",
    "Use Jedi Force on nearby vehicles": "对附近车辆使用绝地武力",
    "Self": "自我选项",
    "Refill Health": "补充健康",
    "Press ~%s~ to move faster": "按 ~%s~ 移动得更快",
    "Move entities with your finger when pointing them. Press B to start pointing.": "指向时用手指移动实体。按 B 开始指向",
    "Trails": "轨迹显示"
  }
}